# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

Sigue estas instrucciones para linkar las dll!

1. Downloadeate las libs en:
   https://www.sfml-dev.org/download/sfml/2.4.2/
   Descargate la que pone "Visual C++ 12 (2013) - 32-bit"

2. Sigue estas instrucciones para configurar las propiedades del proyecto:
   https://www.sfml-dev.org/tutorials/2.0/start-vc.php

   como ves, en las fotos se ve que pone sfml 2.0. Tu nada, bajate las 2.4.2 y sigue los mismos 
   pasos pero referenciando el 2.4.2

   Dale duro al Hard Coding!
   https://www.youtube.com/watch?v=Ee3EtYb8d1o&t=25s

   el tutorial es de C en verdad, lo pongo por las risas

3.Git Ignore no incluye personalización de proyecto.
   
    Como no se incluyen los .proj verás que tienes todos los archivos desordenados en el
    Visual Studio. Tu nada, añádele tantos filtros como quieras para mantener ordenado el
    proyecto en el IDE, que estos cambios no se subirán al repo. Eso sí, no hagas nuevas
    carpetas en el directorio del proyecto para organizar el code:
 
                         "El working directory es Sokkelot/Sokkelot!"


### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

Ya tu sabe, dime argo al mobris